有咩歌係講等佢地分手？

你知道我在等你分手嗎

好仆街既歌

電燈膽

無聲佔有

我愛的人

等 寂寞等你地分手

Treat you better